我們真的學不來

點解套嘢咁高質都冇post??

btw文乃世界第一

老師
完

ok

老師

過多陣出動畫就自然會有人討論㗎喇

老師係天

老師天下第一

正係幾正
但係如果計配比男主我支持文乃多啲

文乃

老師 完

唔覺高質
雖然老師好正

agger

J開理豬

後宮漫算係咁 老師前輩妹妹同學要乜有乜

lm等睇動畫，同五等分差唔多，不過呢個劇情冇乜連慣性

五等分的花嫁

彩頁

漫畫隻色正常好多

真 所以話輝夜成功包括動畫唔會差好多
五等分又好屎片又好 轉動畫畫風冇哂味道

堅定既老師黨

成日搵老師賣肉

邊個入黎係咁比負評
不過我諗大家都知邊個

無post?

我們真的學不來 動畫化決定

老實講
純粹後宮回合制
不過個男主性格叫幾好
先睇得落去

唔似某個call ptgf既咁撚廢

仲廢過以前o個d

讀屎片太冇連貫性 ptgf起碼有劇情
一悶場就黎個老師出浴

輝夜動畫化個水準幾乎係漫改頂端
人設畫風音樂配音節奏都係一流

對
狗糧/搞笑/戀愛漫改黎講可以話近年頂級
淨係講節奏都屌打其他
坂本漫畫係好好笑
動畫就唔好笑
因為節奏掌握得極差
好多位都拖得太漫太長

今晚動畫第一集

推依個po

老師黨召喚

原本我心諗邊個post都冇所謂啦
不過見有人逐個回覆負皮
我自己都推翻呢個post算

條友痴線

7個月前推唔郁既Post都夠膽放出黎

開波

低分到咁

你上次扮睇唔到Tim

真心支持作品開post關你乜事？代表你可以入人地既新番post搞事？

動畫第一集比我想像中好，係角色配色唔係好慣

個個都要文乃，學姐比我攞去享用先

我要老師就夠

多謝大家

支持你個名

真係唔太掂
第一集開始崩既動畫冇咩好下場

雖然都真
但約戰應該冇下一季

點解
不過都冇睇了

淨係因為胰臟同輝夜識Lynn同鈴代紗弓

唔想睇黑肉

約戰動畫先做到第八卷咁上下

cv越普通越好
輝夜姬咪又做到神作
五等分咪又係崩到瀨屎

102話老師啲大頭真係不得了

咁呢套一定無可能神作 感覺仲差過偽戀

一來經費問題
最重要都係講翻cv唔豪華都可以好睇
不過我1999啫
我自己唔係J開聲既就冇咩所謂
真係留翻錢比作畫仲好

不過劇情其實學不來又好似冇咩特別高潮

偽戀個背景本身幾吸引，不過後面咁垃圾，我寧願睇翻啲平平淡淡

偽戀有SHAFT 整直頭正啦,

依幾個CV 依一兩年都做過唔少主角, 叫好過用新人.

吉成鋼

冇出名聲優又點
配得都幾好呀

冇人理台主
慘慘豬

召喚文黨

好似冇五等分咁崩

其實第一集都算唔錯喎
好多位都還原得好好
D角色把聲都冇乜違和感

偽學

髮色同想像中好大出入

髮色好柒咁

好似睇緊十年前D卡通片咁

剛剛睇完動畫第1話，緒方理珠都幾好，無人要?

剛剛看了第1話熟肉~

老師快d出場

吉祥物feel
佢早期都算同文乃地位差唔多
但依家已經比人地拋離咗幾條街

依家好似偏重黑妹文乃同老師

老師已贏其實

唔知動畫幾時先到老師回

高質

青梅竹馬注定做炮灰
老師同文乃之爭

雖然幾中意老師
但係我諗最後都冇咩機會
最後應該都係主打翻教嗰三個

咁希望係文乃贏

老師根本賣肉役
算吧啦

扮咩?

扮咩？
簡單啲講咪你做得咁肉酸咪冇人推你啲post囉
有咩好扮

jump出品點會比主角cow老師
ipad win硬架啦

咩ipad尊重吓好喎

諗起你個名

小說版唔係ipad反而覺得好怪
雖然文乃最吸引人嘅地方唔係身材

老師>文>是但
係唔係同五等分一樣動漫共用post ?

當個cover係佢自己又FF啦

Facebook啲page

應該係動畫完咗都可以繼續傾下漫畫

理珠真係無咩吸引之處
作為女主之一都算失敗喇

眼鏡拘束器
一日唔解放一日冇得打

長髮果話

老師
古橋公主
前輩
呢3個最正 同男主互動最好睇

理珠真係唔太吸引
武元唔知點解麻麻地
可能睇得太多呢種怕羞女
同埋佢地2個主場啲集數 有啲悶

文乃>老師>學姐>是撚但

理珠自己嘅主場通常都冇乜特別
要有佢個frd關城出場先會好笑

漫畫好似正過動畫配音好似好怪

關城正過理珠

大把人正過理科
妹 老師妹

唔知動畫老師出場多唔多呢

係廉價嘅味道

講互動得最好應該係前輩
一到佢主場就好好睇

今集reddit thread有投票

文乃 老師叮噹碼頭
學姐中間 武元理珠鬥少
西方同東方口味今次幾接近

根本睇劇情100%係呢兩個
其實偏向文乃
無奈老師d屬性太強

漫畫黎緊好似有第二次人氣投票
希望今次文乃拎第一

無啦 一定係色情老師拎第1

利申文乃黨

好難
咁多個老師其實跑出左好多
劇情主要只係輸老師身份
否則佢基本贏硬

可能有動畫加成呢

五等分的新娘

我們真的學不來

五等分新娘

你個名

真女主企中間

你無視文乃?

學姐阿媽

同學姐一樣咁細粒

其實作者一開始畫個時有冇諗過老師可以跑嬴 理珠(原 第2女主)
後期 老師戲份好似多左好多 好似係特登咁

同一回有齊5條女
但老師存在感壓到其他4個加埋
差距咁大真係好少見

第2女主

人氣投票no.1唔係講笑

其實呢套D女質素相差係幾遠下
4眼妹根本唔掂,萌都講唔上,學姐直頭
黑肉中中地啦
係得文乃同老師A級
但老師萌點仲要強好多,性格又膠膠地
又大波又索

當初就係衝住老師女僕黎睇
其他其實wfc
係文之後係咁轉髮型先鐘意多番少少

學姐好撚正喎…

膚色決定命運
黑肉已經輸左9成

諗起文乃早期仲有毒舌屬性
動畫好似冇咗呢個設定

仲有個睡公主添後期好似唔見左

可能作者自己都唔記得咗

今集動畫劇情好似去得好快

ED之後份禮物笑死

一口氣做咗漫畫三集劇情
同埋加咗老師戲份

文乃黨

比埋老師你地

武元把聲同我想像中好唔同

睇黎好快會到老師回

老師是天

我好得意

黑肉應該搵東山配
文搵香菜

文乃真係冇得輸
正宮味重到

老師>>>文乃

文乃嘅協助關係好比當年西園寺世界

反而鍾意武元同埋老師

但係套野同埋五等分真係好似

痴線學姐個屬性姐系蘿莉先係最正囉

老師世界第一

明明學不來出先
變左學不來似五等分

真係無留意邊套出先
只係覺得好似

一開始仲有啲抗拒睇學不來 但係愈睇愈正

同五等唔同 五等似係用劇情帶動人物
學不來就人物帶動劇情

冇錢

Agger
前輩仲要有小惡魔性格
跟本正到仆街

呢套動畫好睇過漫畫太撚柒多
加埋d配音 成套野即刻搞笑左
最起碼唔悶

其實文乃把聲唔差喎

一線又點
近年大把高質作品都唔係一線
唔通個個CV一開始都係一線咩，剩係識揾一線其他人點上位
一線就代表完美？

我聽住黑肉把聲都自動腦補返東山

香菜勝率-50%

我揀大波妹

呢套嘢真係冇嘢可以討論

都無主線咁濟點討論

老師咁屈機
有乜好討論

某老師本畫風好似原作
令人懷疑作者係唔係下海

即係邊本？

潤香個on9樣

返學都隨身帶備烏冬

文乃背多芬

我一定好撚香

想公主抱老師多d

快啲到老師主場啦

睇過漫畫 呢套不過不失 冇咩特別
覺得超越唔到神知

戒錯畫乜似乜
睇佢之前畫偽戀

白石晴香、富田美憂、鈴代紗弓
全部都有主役經驗
你好難話佢地係全新人bor
雖然擺明係想谷佢地上位

漫畫入面文乃病咗呢集髮型應該係呢款
今集動畫反而冇轉過

佢轉髮型多到數唔晒

之前有人數過佢大概轉過16款髮型
依家應該唔止16

粉俠傳

前輩贏我ok
仲有母女丼食P

小浪美前輩

動畫都幾劣聲優又一般

老師唔洗講

理科同黑肉真係0存在意義

老師>>>>>>>>文科>前輩>>>>>>理科>黑肉

same

動畫幾好笑wor
文乃配音成日扮d鳩聲好過癮
黑肉又派膠
反而理科真係冇乜野用 可以成個角色del走佢

老師>文科>>>>>>黑肉>前輩>理科

你個名個聲優好似都唔係一線但做得好好

小說封面wallpaper

點解文乃唔係香菜演等我了左偽戀個心結

唔好啦掛 一陣一個唔覺意輸多次
我同你都冇咁好既心臟承受第二次衝擊

期望越大 失望越大

老師 >> ALL

禾>老師>前輩>黑肉>理科

定啦 以家條主線文乃 明顯大婆格

講真老師依家人氣高
點會咁快寫佢無機會
點都係文乃贏

學姐好波

前輩

前輩係老師以外第二正

駁唔到

唔知放老師定前輩係第二好

其實呢套同五等份係邊個出先 根本兩套個主題都係一樣 係咪抄架 不過講女我鍾意呢套多d 起碼個個唔同有特色d 老師已經夠殺

呢套出先
題材似但其實兩套發展好唔同

真

個邊星球大戰，呢邊鬥讓喎點同

想咸了

我依家想睇鬥讓了

心血少啲都頂唔順
呢邊和和氣氣起碼睇得歡樂

依套出先

學不來好似無咩主線 至少到依家都未太明顯
五等嗰邊已經世界大戰緊

學不來輕鬆搞笑啲既

世界大戰刺激，角色回合制好睇
各有各玩

我意思係開頭設定係一樣 發展梗係唔一樣 一樣咪仆街

兩日追到最新
近排都有既 黑肉出國 真女主文乃同主角再進一步 老師又解左心結 而家到學姐 應該畫埋大波妹就入大正路架啦 學不來分配角色情節其實好d 起碼唔會得失任何一個 五等份就三玖玩曬 五月話就話親生女 零存在感 一花而家仲慘

學不來一集一個女主角 大家平分戲份公平公正

五等份大家鬥爭 睇一花變傻閪 二乃強攻 三玖自閉
四葉睇戲 五月食包

文科 越睇藍髮越順眼

第一張圖應該又係俾是旦一個大波妹打擊自信啦

水原>all

史上最廢男主 襯唔起

果邊劇情似入最後直路
呢邊傳統戀愛回合制

水原>all
All>垃圾男主

最正既女要出場了

一開始就有文乃福利

連妹妹都有福利

仆街半夜三更睇到好肚餓

傾埋動畫？

如果動畫化
覺得邊個岩配水原?

做雞黎講 竹達

唔係傾左好耐咩

以為會開返個動畫post

仲有佐倉 東山
但我總覺得佢地3個都唔係幾夾

呢套野睇左3集
唔知點解好似好悶咁

ching講得好

佐倉做心臟病病果個會幾好
夾返佢d千年如一演技

以事論事

唔熟聲優界，其實點解咁講

做d低賤角色係有一手

配埋二乃呢種角色簡直岩曬

我訓著佐兩次

其實我都係想睇部長

點解我咁正！

呀妹同文乃雙飛

禾要減肥

現實要幾錢先請到呢個質素既ptgf

妹

咁應該配前女友喎
水原一啲都唔cheap wo

當彩漫咁睇

動畫咁耐都未有老師回

兩三萬ㄧ個月三次左右

三連學姐回

學姐醫生遊戲

學姐好撚屈。。。一轉頁見到喊個樣極震撼

醫生遊戲痴撚線

等多幾集

淨係想見到你咋 其他wfc

啱呀
文乃>學姐>>>all

老師太h啦 又黑絲又緊身仲要做到一字馬

老江湖

係咪得我一個鍾意黑肉

動畫好似多左唔少妹妹既戲份

漫畫十集先出一次

今集動畫已經出左兩次

嗰度荒山野嶺 男豬同理科發生咩都冇人知架喎

真冬人氣no.1 結局極大可能老師ed

有真冬老師睇住

即刻燒書寄刀片加死亡恐嚇

放心
真係控制唔到人氣既話，作者大把時間nerf佢

睇下你個名就知

一花本身都冇咩人氣
nerf39就係喇

睇嗰陣都奇怪點解冇老師
原來喺ed後面

我們真的學不來 漫畫1-56 觀後感 桐須真冬是真女主角

迷惑女教師

初吻無左，隻碗就即刻崩

妹妹

總覺得動畫冇漫畫老師個種感覺

我都想玩醫生遊戲

x2，等動畫出到老師回再睇下係唔係錯覺

公主抱學姐

我並不是為學姐製造回憶，而是…

有無人鍾意黑妹 好撚正

動畫有聲之後更加覺得關城正

一直覺得關城比理珠更有存在感

加埋大西

犬西

關城取代理珠差唔多

下集老師戲份終於多d

做乜鬼個post越黎越多負皮

仲取代？已經冇戲份架啦

第一個出場搞成咁都好少見

今集理珠主場都無人貼圖

因為仲未到我回合

真係揾左竹達宣傳

有冇source

神預言

台主好快就會抄post

格式:
聲優竹達彩奈演出租女友

好似玩緊平衡正負評咁
我啱啱投正評嗰時係24:24

咁你再估下邊撚個岩做廢柴男主

Keyword: 「賣肉｣

男主水洗都唔清

今集老師戲份多左小小，但都係覺得怪怪地，同漫畫既感覺唔同

我又整番個先

老師面紅
下集老師+文乃

咩game黎

COM3D2
我整唔到咁靚

學姐又贏

老師學姐OVA

咁大波架咩

點解我覺得係老師黎

小美浪唔係有B咩

我第一眼都以為係

b有咁大的嗎

ptgf之前男主拖住唔講
而家到佢想講 又到水原唔想講
遲下會唔會又變佢兩個想講 xyz唔想講
拖到2046

動畫老師回出現了

以為佢兩個今次終於有新進展
點知又係冇

文乃世界第一

漫畫呢幾話真係幫學姐加唔少分

係老師黎架喎最新呢集....老師自己FF淫底....
最尾有D sad

今集

最尾

老師回

老師已經被攻略佐
之後就純粹身份問題

男主幻想既成熟風格老師

老師自己ff

依家先留意到文乃係用左手寫字

老師黨全面進場

點解老師會ff成咁

以下犯上

屌原來老師黎

老師誤會唯我表白個陣都無拒絕,淨係話畢業後先傾
之後又ff同佢沖涼
已經被攻略了

淫底

前輩同老師最撚正

大陸做乜鳩

改完仲咸濕喎

學姐呢波好撚屈機

對黑絲
呢套搞搞下2個女主變晒路人
理就一早輸晒
本來文都有得同老師鬥下
但學姐愈黎愈正之後都一樣無以為繼

老師同學姐太屈機

文好耐都無主場啦
作者係咪想nerf佢

文最勁係佢穿穿插插咁有啲寬容既戲份搞到更加似正宮

算有新進展 不過傻閪男主唔知

112黑肉回 即係唔洗睇
下集文乃回

福利

次次都係黑肉最落力賣肉

希望又有新髮型
同埋睇番動畫呢幾集先發覺早期都幾多黑肉回

今集MISS淨係做預告

一早都係咁覺得
但炮灰味重

咁佢第一次人氣投票都排第三嘅
高過理科同前輩

黑肉回每次都飛住睇

青梅竹馬魔咒

理科 真係好唔掂 完全冇主角相

作者識玩 知道理珠唔掂就搭多個関城
但棵葱仲正過條菜

除撚佐副死人眼鏡先好講啦

文乃其實除咗對波唔夠大
其他乜都好
利申: 小弟一站老師 二站黑肉 可惜佢哋都冇乜行

文乃係強勢
但老師都唔叫冇行啦
理武就真係冇乜行

以佢中路殺出來的情況睇
如果作者走王道路線基本上都好難有老師份...
但自從經歷過友少同偽戀之後...小弟都唔敢講咩王道邪道有行冇行

感覺是本子

文乃天使

新的想法真係最撚噁心既對白之一

仆你個街新想法

屌老師天下無敵啦

攬住老師股跳樓我都唔會變

咁岩見到封面眼前一亮
而家追會否太遲？

有排都未完

就咁睇文乃應該大過香港50%女仔

ok, 分一半身家去老師股

所以有人話老師撐住套野我覺得係非常可信

基本上都係老師同文乃
近期學姐都好尾機

老師同學姐係好正
但文乃完全係另一個層次嘅正官嚟

我跟

文乃又有新髮型

埋豬轉左一次即刻轉番

今集動畫一開始就係老師回

動畫下集學姐出場

A cup for the win!!!!
留意到最近片尾全部俾晒文乃

文乃咩都好,冇波

唔介意

文乃正宮味濃到

黐線真冬人氣no.1無理由輸俾文乃

符合原著, TV真係畫大左好多

Fake啦
點會真係咁樣迫害佢

五等分揀一隻股支持好易,呢到老師,文乃,學姊三者好難揀

自稱

日本B

唔知點解每次我咁啱都有漫畫圖

製作組想趕客走 留名等睇BD銷量

名都改埋

呢度文乃黨多定老師黨多？

想問依家動畫係做到漫畫邊集想追

BD第一卷都未出
應該係fake

應該老師

稀有價值

文乃次次對住啲大波妹個種絕望

文乃有波
就真係無得輸了

動畫黨
支持文乃
文乃成日係後面搞事真係好有正官既感覺

你們的老師

邊有得輸

又唔算搞事嘅助攻啫
反而鍾意佢夠醒目同心思細膩
相處咗一排好快已經get到理科同黑妹鍾意成幸

點都唔夠老師大

動畫文乃真係正宮無誤
同主角私底下交流最多

今集文乃點唔認都好 所有證據都指向佢
不過我覺得套野應該要表達下個男主既感受
而家個感覺係佢一味受緊班女既好意..
變左梨斗咁

無波先正

覺得老師性格膠膠地 好撚正

114關城正過理科囉

動畫學姐終於出場

下集女僕老師

學姐把聲同想像中差唔多
文乃用手刀果幕還原得好正

又唔轉髮型

文乃成個大婆FEEL出哂黎

無黑肉同理科即刻好睇好多

無理科同意
無黑肉唔同意

文乃又然

動畫成個正宮咁

睇完漫畫頭五十幾話, 動畫係做得唔錯.
想睇第38, 39話做今季動畫結尾

睇個勢9成會咁做
文乃又贏

upload gif size 限左幾多？

三巨頭終於出齊

imgservice聲稱10MB

cut定先

小真冬玩得真刺激

今集老師真係無敵

女僕服 校服
當初就係望到女僕老師先睇套野

滿滿的老師回

老師同小美浪前輩！
完！

文乃必勝

老師邊有得輸

痴線五等同呢邊都一齊開虐......屌邊夠胃藥呀....

其他幾個被人虐我都心痛ge,不過理珠被人虐真係唔心痛
文乃冇得輸
不過老師學姊都唔錯
btw,由始至終支持5月,另外幾個隨便虐

去咬翻輝夜當糖食

五等有時唔知佢想點, 得個估字
三玖之前屈機但依家又冇左影咁

鐘意學不來同輝夜多D

輝夜果邊會長線甜完我驚石上果邊都係會胃痛.....

最近睇左戀之光

北代又係同文科一樣好多髮型
又幫男主

最後

116又理科
快d叫老師出黎

我發現妹妹好有潛力
漫畫有冇多啲妹妹既戲份?

漫畫佢既戲份更加少

文乃變裝

今集上半動畫仲好笑過漫畫

仲有最後一集
應該文乃end

文乃駛唔駛僭建到咁

岩岩睇完漫畫69話
有冇分析POST分析邊個握左成幸隻手

文乃
黑肉同理科都係陪跑

之前有人用位置分析好似文理都唔似？
但呢套我覺得真心唔使咁認真分析

覺得似老師

有冇人鐘意潤香

黑肉都有一集個人回 理科去左邊

男主黑肉一見到佢心口就知唔係文乃

其實佢唔差既，我覺得佢既聲優配得幾好

成日覺得東山配緊

典解冇五等分甘hit

呢邊某人獨大
點同個邊平均得多

我入黎平衡個like dislike而已

其實係做乜事咁多負評

推理漫畫係多人睇啲

因為頂樓我全部post文乃？唔中意文乃？

定台主覺得我搶佢post所以開分身負評

我鍾意潤香

睇呢套就好似睇緊偽戀咁
雖然幾鐘意老師但通常老師角色都係陪跑多
然後青梅竹馬同前輩呢類角色一樣都係陪跑多
剩返文乃同理珠
但文乃人氣高理珠好多
結論:文乃勝出

動漫畫風有啲接近

總之有共識 理科係垃圾就得

同意

PTGF終於出中文版單行
感動香港

根本應該大力宣傳
難得有啲香港都有嘅貼地題材做漫畫

香港個D邊係水原 只係EX

所以我先淨係話題材貼地
角色同情節根本就離地萬丈

未公布日期

如果現實好似水原咁嘅吸數
出一次街要幾錢

咁快

可能一早決定左出24集，只不過係分兩期播

係咪因爲Jump財雄勢大
輝夜姫幾時先會有第二季消息

又可以繼續見到文乃小天使

係咪代表jump開始唔掂

睇完102話
老師

同老師一齊沖涼

其實老師大男主幾多

老師 23 24倒啦

讀完u 再教書
仲要之前有個彈琴學生
當過左果件事 之後先教學姐 (因為又係認為要發揮財能)
然後學姐又大過男主
係咪都26 7

唯我文乃

又好似係
30都黎

早兩個星期已經cap好曬祭典啲文乃

10月第二季

唔緊要 姐姐仲好

啱呀，好想比佢照顧
雖然應該係我照顧返佢轉頭

依種表內不一 扯撚咗

文乃圖片30+

特靚圖

文乃正式確立大婆地位

今集閃爆幾副黑超

文乃大婆氣場勁到

唯我文乃真係屈機

桐須宇宙第一

個妹最後一集都無戲份

同床瞓埋 點鬥呀

唉

印象中偽戀都有同床訓過....

個別例子黎 唔好攞出黎講

三玖同風太郎都瞓過

有人一齊沖埋涼都輸呀
同床算老幾
雖然我覺文乃贏梗

我都同過我老母訓過

對文乃真係有信心
希望今次企得啱

通常幫人個d
最後都係真愛

明明117係講理科
但我次次都比關城吸引住

買魚搭條䓤
條䓤仲好食過條魚

武元黨都見過
但真係唔見理珠黨
其實有冇

成條死魚咁
不了

我係文乃黨
因為其餘都係我ge

一開波理珠仲有D戲份,之後老師文乃學姐彈出,炮灰武元瘋狂輸出,作者就好似忘記左佢

其實我覺得呢套番唔純粹炒股，畢竟冇發展到隔離廠爭男主ge地步，睇到漫畫80章後就知作者想講翻理想與現實，可能我out fo，但係當初追呢套就係因為呢點，炒股係個包裝來，當然包裝同內涵就相輔相成

重口

覺得大唔大機會

諗都無諗過

老師黨唔見哂

Silent Majority

唔係

隔離陽菜幾時反cup

陽菜贏嘅機會係0啊！
btw唔係有個po傾家有女友嘅咩

阿妹同廚房佬一齊就有機了

應該除左台主嗰個其他都沉曬

水原>墨醬>瑠夏
感覺好耐冇見水原主場

有本 H漫好撚正

差緊啲嘢

咁多本邊本呀

ptgf真係冇咩懸念

老師所有本都正嫁啦==

陣間原來佢指前輩/黑肉咁點…

作者係咪kaishaku

pochi嗰本畫風好啲
kaishaku嗰幾本就似原作多啲

Link呢

唔方便搵俾你，睇下四葉幫唔幫到你

兩個都睇過

水原主角一開始點都已經唔會輸

2019年秋wor

我po左之後幾日先有料講10月

老師:你地一齊上啦

全部人加埋都唔夠老師多票

成班鹹濕仔

真係好誇張
上次文乃同老師都係相差1000票

老師

學姐尾二？

最尾係個妹....
嚴格d即係學姐包尾

說好的學姐人氣上升呢？
ps學姐是天

痴撚左線
後宮漫人氣差咁多都係第一次見

點撚樣輸

同kissxsis一樣比老師騎刧
但唔好學kissxsis呀

有冇人有睇源君
終於對姑姐出手

上次之後有幾集溜冰

真係？
由第一集等到依嫁

唔係姑姐撩佢咩

以前睇人討論學不來成日都睇到有人講
除佐老師 根本冇個打得
係最近先少佐人講
又有排比人笑

作者將會點選擇其實幾有趣
會係跟大部分讀者意願老師END
但佢小野寺黨 擺明鐘意文乃 即係向讀者屈服
之前已經輸佐 自己畫都要再輸
定係好似古味咁一意孤行文乃END
同讀者過唔去 人氣差距仲大過當年偽戀
以後應該唔會再人講屌你古味 係屌你筒井

唔知作者會為銷量繼續谷爆老師
定係會為平衡返角色人氣cut佢戲份

寫佢黑化開眼

套野根本老師頂住
佢就算想CUT
JUMP比唔比呀

依招不會出在高人氣角色到

老師係屈機

但唯我文乃世界第一

名

有，不過未含就一秒射.......

咁Cure Milky係咪宇宙第一

好多人退而求其次都係變文科黨
應該唔太影響

+1
文乃/老師結局都可以接受

老師end先係神作

香子姑姐 比著你都秒啦

今時唔同往日
上次就話一千票
退而求其次文乃end都可以接受
而家多成萬票
唔止冇反殺 仲輸多十倍
原來老師黨咁疊馬
個諗法可能有變

文乃/老師/學姐都ok

漫畫今集又係老師回？

停係350真係好吊癮
等左咁多年

老師黨又贏

原來119話就係投票冠軍既劇情

關城得百幾票

第十位竟然有老豆份
22票

因為係傲嬌

新一話嘅老師劇情好似over咗
睇來老師真係冇得輸

btw抱走學姐

次次都畫埋底褲痕

姑姑j到爆

最新果集痴撚線
邊有可能坐過山車唔扣安全帶只係緊握住隻手就可以唔飛出街

咁呢個係視乎條過山車咩設計
又唔一定會飛出車嘅
不過是鳩但啦學生時期老師好j就得, 合理性呢啲嘢wfc

重點唔係男主穿越返去同老師去左遊樂園?
原本老師係冇去到

算唔算已經係欽定正宮

畫埋時空穿越
鋪定路行老師線
感覺佢為佐生計真係可能要向讀者低頭
老師黨既我非常歡迎佢咁做
2次人氣投票出黎之後 老師end機會大增

睇左119，穿越都出埋黎老師點輸

其實呢集跟本可以話係番外…
比啲老師黨打J

Fans投出嚟嘅劇情係咁
大家睇得開心就算

係 所以跟本唔關咩end事
如果佢話一早諗定老師end 咁又冇咩所謂

但係真係驚係因為投票而影響ending
咁同有新想法有咩分別

有分別
就算真係因爲咁而老師end,最多都算係商業決定,唔太突兀嘅話我都會接受到
但新想法根本就係古味太廢handle唔到心理描寫又要格硬寫自己覺得好嘅劇情先搞成咁

佢本身自己都做到出晒面想文黨投多票
畫文乃番外打j啦
點知輸得咁撚慘
唔撚通反口唔鳩畫咩
老師黨打j咪打j
好過佢自己j都冇得打

我意思應該唔係主要劇情啫
啲人講到穿越係主線咁

老師對波可以觸發穿越

老老柒柒為佐生存轉做主線唔係冇可能
反正佢成日都推老師出黎谷人氣

文乃黨

長直髮死忠

呢度有冇小美浪前輩黨明明呢種小悪魔性格幾吸引 點會排名咁低

我算半個

雖然知人氣冇可能同文乃老師鬥但係估唔到4個最低

諗住理科先係5個包尾最無存在感 竟然學姐包尾

我都ok，文乃第一，小美浪第二

勝在有波，不過真係不了
文乃如果大啲應該有得爭

唔係真係穿越咗呀

追到咁上下

me係 老師>武元，文乃>學姐>>>>理珠

只愛學姐一個
小惡魔冇得輸

識貨一出場已經勁鍾意 學姐+小悪魔屬性
無得輸

我就 學姐>>>>>>>>老師>學姐>>>>>>>武元>>>理珠

2學姐

大家有一個共識

文乃：？？？？

老師之後係學姐太掛住學姐打錯字

即係文乃第一

屌又打錯老師之後係文乃 思覺失調左兩次

呢張圖真係應景
全部人一齊上都打唔贏大魔王

作者真係cls，撞奶穿越都有

唔知文乃贏會係點穿越
我諗故事應該諗定 都係咁上下

人地握手穿越
佢就撞奶穿越

長直髮死忠
文乃冇波都要撐

先後次序跟人氣排

法國幾個po 既巴打都係同一批人

學不來 五等分 輝夜 家有女友 等等..

有 文乃翻cup 賭jer仔都得

文乃係二奶
老師係老婆

老師>文奶

老師有樣有身材，性格又吸引，邊有得輸
好難怪4個加埋都唔夠佢高票

可以直頭開戀愛漫集中post

學不、輝夜→戀愛喜劇
五等分→戀愛懸疑
家有→戀愛悲劇
仲有啲冇post既租借水原、久住、古見

老
後生版老師先jeng

老師幾時都正

古見同高木同學又係類似
校園戀愛小品

支持 仲可以間唔中開下東西軍大戰

高木都唔止小品了，完全重甜

上次都有人咁講
結果輸10倍

學姐呢

是但啦，當文乃手上把武係佢

呢套寫得好既 其實邊個贏到ok既
除咗理科，唔記得咩名了

全部都係好女仔黎

老師最好

文乃最好吧

是

講緊女仔 唔是老女人

老師個妹

冇錯

唯我文乃冇得輸.

同真既一樣

正
好大殺傷力

文乃越嚟越大膽

文乃條熱褲

冇睇幾集 理科咁aggressive嘅

又賣肉...

繼續老師回合?

姊妹丼

文乃篇正正常常玩貓，老師篇次次都賣肉

平時日常畫埋底褲線，今次賣到出面

google完先知你講學姐

除咗文乃全部都唔記得名
Loser、黑妹、老師、小美浪學姐

我都係

你算好，我連小美浪都唔記得，淨係記得小惡魔學姐

十八區街坊抗議林鄭政權縱容警察及黑社會危害街坊安全

老師冇得輸

小文

贏左

邊到都見到你

今集老師又有底褲線

作者快d死心啦
順從民意啦

文乃呀

無得輸啦

炮灰再換look都係炮灰

去到呢個地步
理珠都好難番身 我指人氣

而家有睇呢套漫畫嘅都歸晒邊
作為女主之一 佢人氣真係特別少
同武元比都仲好啲
但比起文乃同真冬 差太遠喇

炮灰露"UN"多肉都係炮灰
老師是天

理珠其實係咪佢副眼鏡出事
我記得有集佢除咗眼鏡 果集好似好多好評

理科換佐幾次look啦
都捧唔起
佢不如放棄啦

佢呢一集靚到贏哂班學生九條街

仲有對住塊鏡一面係老師裝瑋面係溜冰裝個張
都靚到一個點

圖

我覺得呢張意境一流

認真，之前個頭q啲

而家補習組係咪文乃領先

係，但加埋都唔夠老師黎

唔好計啦
全部人變炮灰

124理科好似變左第二個人咁

都一樣唔掂....

入老師股輸撚死你地

唔專業，冇底褲線既

根本冇得鬥，理科同黑肉根本嘥氣
唔話賣肉老師得文乃同小惡魔比較吸引

之前個look都叫qq地
依嫁除左大波咩特色都冇

比對波文乃啦

大波又無老師大

一花輸先定老師輸先

屌你老母仲講

一花呢...就...

best waifu

作者要生存 應該拖得就拖

拖到伙戀咁就無曬癮

好唔慣髮色 買翻黎油翻深佢

動畫色真係麻麻地

屌 朱麗葉下集完

真係最終章

出到幾多集好耐冇睇

漫畫人100 停左，上漫畫堆睇

理科麻麻地

漫畫人無停
124 now

我都係100停左喎

今日118 119完

我都係到100回就冇

我明喇，佢講緊學不來

文科好撚屈

幾時到老師出土人

cls源君都完

理科 黑妹嗰啲應該要讓路

結果都無扑

吓唔撚係掛

連終將百合都下回最終回
咩事夾埋一齊完

男主個妹終於有戲份

係咪未試過做一話主角

係

呢個樣幾得意

好可愛

單行本bonus成日出現

唯我:

源君
茱麗葉
終將

人生意義啊

茱麗葉試畫
追到完

未睇終將 好似sad向
唔敢睇

二期

學姐老師股

有啲崩

究竟幾耐先推得爆一個post

妹>理科黑肉

第二期出果時

等第二季啦

文乃>理科黑肉妹

五等分嗰邊就巨人
呢邊就鬼滅之刃

漫畫無啦啦彈個青梅竹馬出黎

笑到我仆街

之前個D

痴線文乃果張，講平胸

點解右上角一定係小美浪

真 . 仆街ed

到底個post做乜咁多負皮

因為我反文乃

其實黑肉幾好呀

佢條線無乜問題
不過大路左d
叫好過理科

學不來睇到百幾期開始厭，好似每話就係不停loop個人回，間唔中再出下三四回老師or文科，主線又冇乜郁過

我覺得同之前偽戀情況差唔多

好快成幸會有新想法

是但捉個去海外留學咪得

網上d改圖好正

早一年學不來PTGF五等分明明係三頭馬車
PTGF 男主太弱智水原又贏緊
學不來變咗回合制 文乃正宮味濃但係鑊鑊又要Sell老師
得返五等分班黐線佬日日開大片

五等分連一花都可以係谷底彈返上黎

春場個人回係炒到股嘅
呢個連續2,3回同一人都無咩起伏咁

呢個post咁耐仲未洗開新
五等份勁到

PTGF男主開始型

文乃第一

偽戀比人屌到仆街
千棘文乃黨表示樂見其成

講開又講 家有女友又開返波
姐黨又要開始威威

妹黨 見到個廚房佬就唔想睇

呢套我棄左好耐
人渣

我都妹黨 好撚憎個廚房佬 但條線完左

唔係因為瑠衣 一早棄左

完左就抖返陣先
等家姐同下身扑完野先出返黎

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由，輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Pish

ptgf學不來都一人獨大
冇咩好講

冇老師車鳩佢唔洗考
以身相許

學姐>老師>武元>理科>文科
感覺學姐係最了解到男主內心嗰個
老師Package最好 而且真係一個好老師
武元分分鐘冇得考都衝去揾男
理科小悶 但係大波
文科Ipad不了

武元分分鐘冇得考？

我指揾男主分分鐘揾到過曬時間

佢唔係海外讀唔駛考乜

家有女友陽菜炮灰味好撚重

叫平均啲 得姐同妹

搵個唔係最大波賣肉
理科

胸夾獅子狗

其實陽菜先係最撚好

god tier 老師
tier 1 學姐 文科
tier 2 理科 武元

唔知套野想loop到幾時
兩姐妹彈出又彈入
2019仲玩因為愛而分開

咁快出第二季係咪想打五等分的花嫁

jump 太少台柱
想煲起一套卦

一套鬼滅都夠做，呢套點打五等分
希望有條靚主線出到黎好似輝夜咁
全部日常真係冇果種好想追住落去既衝動

迫害

應該係文乃賣屎忽先啱

你笑咩撚

哇 真係迫害文乃

可以出熨衫板

今晚第二季？

今話正撚到...

老師，完

兩大熱門爭飯食

新OP變左5女角一齊唱

動畫一開始就迫害文乃

又福利

最後又迫害文乃

Eeeeeee

想奶文乃兩粒提子乾

無限趨向B既A

成日都迫害文乃

唔知幾時先爆到post

你轉左另一套漫畫既女主名
btw你個名幾時先動畫化

不了 又未真係去到咁好睇
不如叫輝夜出多幾季

輝夜第二季仲未有消息？

至少出到奉心祭

半年番先出得到奉心祭啦
一季嘅話應該做到運動會

文乃真係最正

老師>其他

好似暫時都係得文乃俾男主睇過曬全相？

邊集

黑肉好似都有澡堂嗰集

第2季開頭做理科真係好悶

想轉翻四宮比人用咗

理科 同 黑肉 應該2合1先有合理戰力

黑肉還好
理

黑肉

換化學妹上場啦

一話兩虐

條key放左起usb 袋

等睇過多幾集轉軚

個pat pat

文乃睡公主設定終於返黎

點忍

二期應該全部做老師回

...太多黨爭啦...好攰無論係當初草莓100% 偽戀 定係五等分 都係好撚攰

利申 三玖天下第一 同埋我都係文乃黨

學不來算塵埃落定， 隔離個5個仲打到天昏地暗

認真呢 有排冇追 宜家發展成點 尤其是我隻0039宜家點 有冇升

而家4號仔上位好耐啦

関城
今集好多造型

其實睇漫畫嗰陣就覺得平陰冇乜問題 有冇人一樣

有大西我射爆

炮灰依家點?

有樣嘢一直諗唔明 點解作者要set關城仲正過緒方

大西正

關城好正

Which炮灰？

屌打理科

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

二期好睇左，節奏明快演出有趣

而家都係見到老師先睇
其他skip哂

cls，漫畫佢邊有咁正呀

我好你d 我會睇埋文乃
理科同黑肉好撚趕客

小美浪我都覺得ok，黑肉理科真係嘥氣

我睇黑肉，老師同文乃

唔係…

文乃 學姐

就快爆post

三月開到而家先爆

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

我們真的學不來[2]

如果可以調轉就好

boom